[Bruno Mars 2018] 有無巴打放988 2張連位

有無巴打可以幫手買坐位988 2張連位 原價＋手續費
最好係BLOCK 9 有咁前得咁前
無既話，其他block有咁前得咁前都好好架啦

有無巴打可以放 坐位988 2張連位 原價＋手續費
wtsapp: 5293 6397

Block 9 z行點睇。但正中

又要原價又要靚位又要連位
你覺得有人會放比你？

Block 9 Row B
2連 無受阻

非原價，請出價

仲要Block 9 $988最多人搶就係Block 9前排

求四張坐位988
齊碟真fans

求988/788 兩張 巴打開價

有無988 2張連位
咩block都得

巴打係咪2張連位
幾錢

放988/1488 連位

無用tg
可wtsapp傾?
52936397

咁既要求要幾撚厚面皮先講得出。
成件事好濕9

放 988 企位 13號
放 1488 企位 13號
TG:

收兩張企位988

價錢可傾傾

Bruno mars 香港演唱會 12-5-2018 (星期六) $2088 Block 15 A行(第一行) 2張/4張連位
whatsapp:5711 5660

放
2張$1488 seat (12/5) Block 5
4張$1488 Standing (12/5) (3 sold, last one)
2張$988 standing (13/5) (Sold)